覺唔覺女人絕起上黎真係可以好仆街

乜都block晒你，屌你老味

你好煩?

男女都一樣
有咩好講

呂麗瑤都咁狠啦

告你十年前強姦都仲得

淨係block 樓主 真係算執返身彩

男女都一樣

講到女人好似原罪咁

Block啲唔block啲咁block黎有咩意思？

就算比人block左
但係都好愛我女朋友
愛佢就唔好放棄 意氣之舉黎

唔block先煩 完全無視你
但係ig 全部仲係以前既合照
都幾個月啦 搞到我係咁有假希望
係咪比人收左兵

我會問自己有朝一日呢個拒絕我嘅人求我任何事,,唔好怪我落井下石!
罪因係,人地想通你傾計,結識,你就吊高泥賣,落閘放狗
頭幾日我都會怪自己,樣唔得,身家唔得,太毒嚇怕人
再過多幾星期,幾個月就會開始想
我好人好者,真心問都唔係無市場,點解咁 對我 ?!

提外話
有無人發覺自己成世人做了"燈"
我所指
自己嘅存在同出現,形成了別人去放棄,拒絕的選擇
自己嘅出現,構成別人得手,被選擇的原因
做人做到咁真係好灰
日日打 mhxx 吊命

已經去到唔係煩唔煩,有無風度的問題
係你尊重人,人地唔尊重,無視你,就會對自己做成心理壓力
自己會否定自己的一切

最後只有一個結論

無視 vs 無視

毒撚真係好得人驚
你尊重人人地就要尊重返你？
人地本身擺明好撚憎你
你又要走埋去話自己尊重人
所以人地要尊重返你咁 係咪傻撚咗

學識睇下眉頭眼額
唔好再咁自我中心啦
自己椿個頭埋去
又要搞到自己否定自己 好大心理壓力咁
唔識自動自覺收皮㗎？
你好我好大家好

agree
屌佢老母話淡就淡